為了強制員工下班 日本搞了一架無人機

日本人加班是出了名的，官方數據顯示，日本人平均一年（8760個小時）的工作時間累計超過2000個小時，每年至少有200人死於過勞死，由過勞死引發的索賠案件逐年增加。
最近，一家叫Taisei的公司為了讓員工不加班，聯合無人機制造商Blue Innovation和電信公司NTT East推出了一架能強迫員工離開辦公室的無人機。
方式也很簡單粗暴，如果員工想加班，無人機就會在旁邊放歌兒干擾他們，讓他們無心工作。
有意思的是，無人機播放的那首曲子還是聞名世界的《友誼地久天長》，官方表示，日本很多商店打烊的時候都會播放這首歌。
T-Frend也在考慮在無人機上增加面部識別功能，這樣就能分辨誰還在公司加班。

絕不下班的員工 vs 絕對要趕走員工的無人機

播兒歌

友誼萬歲

邊個會想加班

人人都OT, 你估人人都想OT咩

為了強制員工加班 香港搞了一架無人機

裝bb彈鎗+面部識別
邊個準時走就開鎗+喇叭叫名

老闆坐門口拎機槍

日本好痴線

社會既錯

on9 , 逼人地早d 番屋企 ot

叫你返屋企繼續做

唔想人OT夠鐘熄電咪得 駛乜搞咁多野

日本人放左工仲要去應酬

人地啲file未save咪pk囉

咁咪包佢唔敢ot囉

趕都唔走

迫人拎野番屋企做咋 唔想用公司咁多電

警告佢 仲有3個字熄電
咪得

得2000小時工作
香港人正常都 8x24x12 啦

?

我諗佢指8 個鐘，24日，12個月

lock左部電腦咪得

想睇下邊個會走咋傻仔
你夠膽就走

香港普通長工一年多過2000個鐘啦

又鬥邊個食屎多

1年有8760小時
其中2000小時係開緊工

你真係好人

好似話日本既ot基本上都有補水
o得愈多人工愈高
所以先搶住ot

無人機：絕對會讓你下班
社畜：我絕對不會下班
無人機：絕對會讓你下班
社畜：我絕對會拿加班費

好笑

8小時+正常1小時OT，24日，12個月
都2592小時，如果咁計，香港點都多過佢喎

日本人平均做3000小時炸掛，換算番姐係每日番10個鐘多啲，再放工應酬，咁就好似差不多

我計過自己一年返2400個鐘
伸：唔想架

50小時，全港人平均計番5.5日
姐係每日9個鐘

好似冇乜見香港人過勞死，香港人真係奴性重

利申：平均都起碼9個鐘

計下自已重慘高日本仔...

其實過2000個鐘都好正常

日本仔打左卡會返埋位繼續做野
D數字都係呃鴺人
因為勞工條例限左個ot上限
打卡當收左工算係走法律隙
特別d新入職, 之前做到死個日本妹好似話經常兩三日無得返屋企

播歌兒 丫，大陸垃圾兒化音

我好鍾意返工

早啲放工一齊陪老闆去飲酒

正常office都9-6啦 9個鐘
定呢d研究唔計食飯果粒鐘

我今天已經連更34小時吧，
每月6-9日要連踩3更34小時，
其實全個行業都係好平常喎，
仲未包24小時技術性資詢（老闆私人關心）

屌我一年差唔多返二千五百粒鍾